黑色星期五,猛鬼街,德州電屠殺人狂

有冇師兄仲記得呢幾套經典cult片?
大家最鍾意又係邊套?
猛鬼街無得輸

鬼王vs 鬼王

03年嗰套??

Jason vs freddy

好正 女主角又大波

呢個真 不過故事都唔錯 想睇返

經典cult片

Jason 有禁多個版本 最正係Jason X

新猛鬼街當年睇好垃圾 而家睇番都未至於垃圾

Btw 好想搵番舊版套碟

LM

玩到上太空ar ma

都ok啊 不過做唔到freddy個韻味

呢套睇過啦 見佢成日係youtube啲嚇人片出現
btw 女神feel

呢個咩來頭? 睇過唔記得咗

Ching 知唔知 皮臉 分幾多集

7至10 集扮jason個演員被喻為做得最好，但個幾集都mama地

小白臉 Michael Myseye

果套好爛

halloween, michael myers

當年佢低成本彈起，過多幾年就有friday the 13th

Chucky 呢？

我屌
咪撚用呢張圖得唔得?又或者打名啦

最on9個套

點解